[秋冬娛台森友會] 分享吓最近《動森》Kpop靚衫衫，亦歡迎舊人ComeBack/新人加入一齊玩

《動森》11月19冬季更新。

舊Post 1：
[娛台手畜集合] 分享吓係《動森》影嘅相，順便交流吓菜價/摸妹流星/摸傢私/開島一齊玩

舊Post 2：
[娛台森友會] 分享吓《動森》Kpop靚衫衫，亦歡迎舊人ComeBack/新人加入一齊玩

BTS《Dynamite》。

GFriend 《Apple》。

BlackPink《How You Like That》。

Twice 《More & More》。
（Twitter @mikekonoko）

你真係好得閒

玩返？

唔玩

咁回家

我有泰民《100》衫衫。

咪玩啦

不了

極度25。

喊出嚟呀

有TXT《Blue Hour》衫衫，
同埋你老友SooBin b。

唔玩好耐....

始亂終棄。

tui

姜丹《Wave》+《Who U Are》。
（Twitter @one_undivided）

gchi

我都唔想